李偲嫣癡戀張國榮 曾做歌迷會會長 瘋狂追星為哥哥改名Lettie

// 李偲嫣疑患武肺猝死，終年56歲。身為死忠「藍絲」的正義聯盟創辦人李偲嫣，原名李艷青，在年輕時曾經瘋狂追星，是張國榮（Leslie、哥哥 )的忠實fans，甚至跟偶像改英文名為Lettie，不但加入了歌迷會，更擔任歌迷會的會長，可以出席活動跟哥哥接觸，甚至與其他歌迷一齊跟偶像合照，身為會長的她，可以站在哥哥身邊佔據有利位置，哥哥更搭着她的膊頭影相，這張合照更刊登在1989年出版的哥哥寫真集內。//

屌你老味同佢鍾意同一個偶像想嘔

人豬合照

我……

屌 我頭先睇到都想嘔

洗眼

哥哥死咗都要俾人鞭屍

係以前呀⋯費事嘈⋯

可惜哥哥唔喺地獄

激到小美要去地府聞氣了

喺地府都要彈返起身

仲要搭膊頭

我是什麼

好慘呀私煙
死咗離哥哥更遠
哥哥喺天堂 隻豬喺地獄

使唔使禁快啊

見到呢句好想笑

牙美哭𠹌死囉

好在哥哥唔會鍾意佢

蘋果出左冇奈你即出

致蘋果編輯：

祝
帶腦返工

顧家明

是顏色不一樣的國榮

無謂再抑壓心底愛

咁嘅閪樣都做到會長

咁啱彈出嚟睇到啫

屌
我哥哥呀！！！！！！

估唔到哥哥都有黑歷史

可能佢估到有人會擺上連登
就是me

有哥=有美

影衰張國榮

好撚嘔心呀

被牙煙迷戀

冇記錯蔣麗芸好鍾意梅艷芳

我要用哥哥嘅歌賀佢

真係該煨

屌，佢居然唔支持蔣麗萍

我勸嫣早點歸去

唔知哥哥有無屌過私煙

屌你咩

想同美人屌

吓 梅姐係支持六四班學生㗎喎
影衰哂梅姐

格劍？可

即係張國榮係藍屍 抵制佢

果然娛樂台台主

人地中意男人

唔記得咩片元秋喺到唱心債

這是一個邀約嗎？

我頂 我成日聽

佢以前個樣原來都唔算好差

唱得幾好轉行陪娜娜算啦

清重口味到。。。

唉屌 點解私煙會同花花一樣係張國榮粉絲

私煙個發姣眼神

[1Q題] 李私煙死左，香港變成咩？

屌！

屌

致 好似同 : 係唔可以同時出現

可唔可以唔好係咁貼你條唔好笑嘅iq題喺我啲post, thanks

中立啲講以前都好眉好貌喎

咁張國榮算唔算緊密接觸者？

以為佢近依廿年先大陸落黎
d人又話佢做雞

妖笑咗出聲

哥哥知唔知佢做雞

睇唔清幾廿年後痴線到咁 仲要做雞做到咁cheap

對比起依家 我以為佢會再樣衰啲

好嘔心

究竟咩來頭 從來冇仔細了解過

中文寫信唔係英文 唔使落個致字

算靚架啦
睇下兩年前死鬼咗嗰個譚詠麟歌迷會會長
大肥婆嚟 何超雄級數

屌，當唐生冇到架你

仆街

佢仲做過林志美經理人

黑衫李慧琼?